輸咗場交 老公仲涉強姦老婆

輸咗場交 老公仲涉強姦老婆

即時突發 2017-05-11 00:05:09 HKT

天水圍天瑞路，昨午3時許，50歲女子報案指與57歲丈夫爭執，案件原報糾紛。警方到場經初步調查後，懷疑女事主早前曾被丈夫強姦，改暫列強姦，由元朗警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。